我在香港賭錢的日子

熊仔頭今次好撚高質

賭仔們，認輸啦

特登開係波台 俾你班友仔睇
不賭便是贏

屌條MK講野真係好撚中

我屌你老母數據分析輸撚死人

波台捧人你小心呀

Btw高質

推到更多波台人睇
唔好俾佢停

走音嗰下爆笑左

高質留明

我認輸了

輸了可以贏回來，繼續吧

咁多位施主，回頭是岸呀

唔賭就手停口停